［中國武漢肺炎］打經濟牌！

而家係時候大大力踢返個波走
係港共中共政府抗疫不力導致經濟嚴重下滑
唔關示威活動事

推